[突發] ~ 黃 毓 民 身 體 檢 查 驗 出 心 臟 衰 竭 ~

12:44

黃毓民一定要長命百歲共匪一日未死你都唔可以死

真係可以抖一陣

快D死

教主

2021幾時完

『你愛國嗎？』黃毓民言：『愛，愛得不得了！』

長眠啦你老母

愛國not =愛黨

任何一位港產片編劇都寫唔出咁既劇本
任何一位港產片演員都演唔出咁既劇目

2015.10.22 黃毓民：你幾時死？（行政長官答問會）（字幕，手語）
633,108 views

12 分鐘屌黃洋達喎 熱狗點睇？

抖一陣唔好咩？身體緊要啊嘛

首先愛國唔等於愛黨，正如一個美國人愛美國但就可以唔愛民主黨，而毓民佢愛嘅國係指中華民國

達哥同毓民差不多年紀，都係心臟出事，引致抵抗力差，癌細胞乘虛而入😭😭😭
希望毓民保重身體🙏

心衰通常包高血壓，早發現長期食去水丸，可能食埋薄血藥，教主有排玩，玩多十幾廿年仲得

老人常見既病，最怕係唔知，知道既對証下藥仲好

好多老人心衰薄血藥去水丸心臟藥食足十幾年跳跳札，教主保重啦，長屌長有

人血9大鬼

世柒老師：黃毓民收左黃毓民錢扮野屌熱狗

保重

中咗病毒？

但愛個國比共匪滅左

唔是新聞啦......btw 希望佢走都走得安詳一啲

記得689政改時教主有次發言真係句句到肉
不過依家搵唔返嚟睇

人血9大鬼
有咁快得咁快死

連登口臭嘅有時候真係同一班人
上面一堆block咗嘅

祝平安

當時情況唔同而家
當時中國人仲未被洗腦 唔係點搞到64
而家30歲樓下嘅已經唔係所謂中國人
加上有文化嘅死得七七八八
得番係小粉紅 just machine

教主保重

撐住呀,毓民！

條片入面佢自己再講左, 層主又唔 quote 埋, on99

次次都係有毓民有節目爆seed屌柒班撚樣 心情先有得舒緩一下 唔係之前兩年仲難捱 保重身子

後生幾好既

晚年開始變晒質

佢好似撐韓國瑜又搞熱狗出來

盛世時既郁撚，議會內屌突手屌建制
口技絕對是超班！

好過李柱銘

支持共諜韓國瑜嘅共諜

😭

毓民可否不要老

佢死左既話777一定開香檳

做政務司個陣已經俾佢屌到爛閪咁滯

退休啦。移民炭下世界好過啦

一路好走

毓民都老啦講真

黃洋達夫婦最開心

抵啦

日日屌泛民做偽民主派 起碼佢地就係咁被迫害 自栩為最激進既自己呢? 就走佬去台灣仲好意思講人地

「係咁被迫害」？
毓民發動五區總辭，掟杯，立會做衝衝子，俾泛民割蓆屌佢激進嗰陣你訓咗？ 定係你又係嗰啲忽然政治撚嚟？

原來呢啲都叫迫害, 屌你咪笑死人啦 佢口中班偽民面對緊既係顛覆國家政權咁嚴重指控要坐幾年 你攞呢啲黎講真係笑死人

This is 泛登

無忘義德道

黃毓民啲仔做完人質未？
做完就可以安心上路

當年有份同激進派割席然後今日掉轉頭俾政權打壓嗰班真係唔抵可憐。DQ6變DQ4嗰陣你留意政治未？

By the way 算啦你都係繼續做藍絲算啦

由今日開始 我正式轉為藍絲

2021 咩事

只不過覺得好笑係 佢口中幾不堪幾無用既偽泛民偏偏係被迫害最緊要, 咁佢自己又係點? 自栩最激進既自己原來就一早走佬 連被政權迫逼的機會都無

販民可以半年就原諒
其他人就要深挖30年
有你呢啲人喺度
香港光復左都冇撚用

自己攞黎，臨老收唔到尾。

仆街俾人迫害完就變聖人
仆街還仆街 迫害還迫害
俾人迫害完嘅仆街都仲係仆街
販民每一個都係民主路上嘅罪人
冇一個係無辜嘅

垃圾政治賭徒，贏左幾十年以為可以一路贏落去，點知個天要你輸凸，眾叛親離，英名盡喪，仲要百病纏身。

食得政治飯入冊幾年當開光
呢班人唔入冊有乜政績好講
關鍵缺席兼投白票 偶爾倒戈

NMSL

隻共諜唔好咁快死，起碼折磨多幾年

屌你老母你智障？
泛民過去20年唔係販民？
上年未dq4之前仲話緊要守議會戰線呀dllmch

毓民十年前做既野都激進過今時今日泛民
講閪咩

睇到啲留言真係好撚好笑
到依家仲話人好屌你泛民
你自己問心有撚屌錯你咩
係議會做嘅野 一步錯 步步錯
走入中聯辦 支持修改議事規則 每次選舉先出黎話告急要人含撚
笑梁天琦（雖然毓民16年選舉個陣係屌柒佢 但佢出事前出事後都係佢肯公開撐天琦）問心泛民個陣係咪笑柒人 係度落井下石？
梁游 dq 泛民又笑 係咪以為唔會燒埋自己個疊？ 咪又係毓民出聲撐佢地
自己睇返啦 泛民係議會做嘅野真係罄竹難書
係抵撚你地比人屌架喎
不過你地比人拉比人濫告都唔會笑 因為香港政權只會逐個逐個清算 直至一個人都唔剩低為止

啱呀 所以販民依家咪入冊囉

人哋一七年退出咗政壇啦

當年支持修改議事規則 梁游DQ話人抵死唔出聲 嗰陣泛民夾份迫害其他反對派 依家咪殺埋身囉

共産黨搞其他人嗰陣唔出聲 到搵到你嗰陣就無人出聲 講咗十幾年泛民係要到2019先清醒 咁仲有咩好講

寫東方，仲會有乜好人？
哈，就有咁多傻L癡埋去

黃毓民只係中共用黎瓦解抗爭力量係共諜

同埋佢班熱狗一樣

2019-2020 唔駛扮 現晒形啦

諗起好笑，多年黃毓民以狙擊飯民建立自己嘅政治威信，邊個估到最後會變成一丘之貉，㩗手將香港送上死路。

激唔激進唔係你自己打飛機就係架, 睇下邊個做既野刺激到個政權? 十年前做過既十年後都可以拎黎打飛機 真係頂你班碌粉唔順, 更可況乜撚五區公投 對家一個冷處理 壓低投票率都已經收你皮啦 仲好意思拎黎講

黃毓民點送香港死路呀
改議事規則
改立法會架構
關鍵缺席 消極討論
全部都販民搞嘅

推介你去睇下民主黨黨綱
今日仲起度，冇起格的

多得司徒老狗出爾反爾
配合政權

唔好打飛機係販民刺激到個政權啦
冇反送中共產黨理撚得你初選定乜柒啫

黃毓民 本身無政治立場 立場就係永遠同主流民主派唱反調 等你班人你永遠內耗

暗底幫緊中共

國民黨員 扮韓國瑜有咩問題
咁支持35+果班 係咪可以屌?

熱狗當年係獨立組織 佢只係俾錢資助
後面分家佢都係被動

政治孌童，保送偽獨，足令佢千年道行一朝喪。又或者所謂道行，不過係賭徒押中注，最後一舖輸凸。

泛民開先

好多人拎佢10幾20年前嘅片黎J
仲J緊佢點反共 我以前都係佢擁護者

但真係過咗去啦 近10幾年 變晒節 好恐怖

飯點都好過走佬去台灣 日日網路打飛機既碌撚既

都係販民好
從一而終都係賣港

主流民主派壟斷民主幾十年而毫無作為，仲不斷係關鍵時刻出賣香港以自肥，先會俾黃毓民呢種政治賭徒有押注獲利空間。

幾隻5毛係咁互覆

販民賣港咁多年你盲撚左

屌你老母 人地16年選輸左咪話左收皮囉 仲想人點？

哈 我話教主嘅不是 就等於撐飯民？
呢啲咪就係教主近10幾年 制造出來嘅批鬥思維囉

係咪收共產黨錢？

唔係變節 一直都係共諜

唔扮反共點吸信眾

可憐班邪教信徒仲未肯面對現實

1 泛民事實上就係到上年dq4 之前仲諗住入去受委任既議會，即使民調反對，仍然唔捨得份糧
激進？反對派？

2 剌激政權論
好心你無知就摺埋
十年前容忍度同而家比？根本政權個態度係唔同哂
咁你咁講佢搞初選有撚用咩，對家一個港澳辦主任講一句你全部都入唔到閘啦

客觀比而家邊個泛民有膽識有知識可以係立會屌到高官黑臉又完全無言以對，甚至掉杯？
有無一個泛民係2014 2016係出嚟講唔割蓆，同年輕人同行？泛民衝住出嚟割呀激進你老母咩

咁又叫批鬥
販民毒果下下屈人收共匪錢
打壓本土派又唔算帶起批鬥

泛民點樣刺激政權 35+?魚革都同你割席 本土港獨思潮興起到後來反送中先死死地氣癡埋過嚟，你會唔會當啲手足係condom架

國安法咁大舊石壓落黎，乜運動都收皮啦，講句野都話癲覆政權，仲點玩

黃毓民係共諜
咁民主黨每一個都係黨員啦
每次賣港都有份

台灣醫療好 唔驚
教主要健健康康

主流民主派做左咩咁巴閉？ 唔內耗就好有用？

點解唔係泛民錯誤引導香港主流政見 仲呃大家可以信共產黨
泛民同蘋果控制反共主流聲音 只要唔係同你同一思想嘅 就不停批鬥分化你 等大眾以為你先係鬼
依家有人出黎指出佢嘅不是就話人制造批鬥思維？

食咁多煙抵啦

真係唔明點樣共諜法，黃毓民冇功都有勞啦下化

我明白 所以岀到黄世柒呢啲人係正常

泛民點撚樣打壓木本派有目共睹架屌你老母
依家仲話人好屌你 屌你老母你做就乜撚都得 人地屌柒你唔岩就係人地批鬥 你自己問自己抵唔抵比人屌啦

保重呀教主

其實最反共係習近平

台灣醫保咁完善，佢住台灣有乜好怕。

其實佢哋全部卧薪嘗膽緊 等緊機會推翻共產黨
邊個屌佢哋邊個就係共諜

應該係共產黨收左黃毓民搞香港人

應該係共產黨收左黃毓民錢搞香港人

人地19年先開始偽關心政治 係咁上下

趁地冧啦屌你老母

人會變 個個蕭生咁堅持9up咩

錢可以改變好多野

嗰陣時班🌭都正常啲

冇咗教主之後變成一個邪教,日日地平論

可憐天下父母心
衰在有個吸毒仔
人地劉千石起碼識自己收皮
佢就爭落人周身債結果連自己屎忽都賣埋

祈禱

可憐得過你班信個撐登民主之腐，跟幫助你地泛民未啊

人哋私下做過愛又話你知咩？

成撚話人收錢又無證據，自己比人捉到收美國民主黨錢又扮無嘢

本土派只係呢條病態友多年賭徒生涯嘅其中一次押注, 此前嘅長毛, 此後嘅偽獨亦言.

點解話毓民搞散泛民 唔提泛民搞散本土派/後生？

黑社會爭人錢重惡過債主
翻轉豬頭食碗面反碗底嘅反骨仔就係呢啲

其實個個話佢變節﹐佢到底做過咩？

佢哋唔理，同美國班登粉一鳩樣，同氣連枝

你講緊輸畀游蕙楨之後發惡屌鳩人假本土？

游出事係邊個笑佢邊個出聲幫佢呀屌你老母

黃毓民批評游蕙禎得個樣，唔識議事規則，梁天琦係冇政治倫理嘅小政棍

保重呀

講緊佢地比人dq之後 唔識字？

教主要好好保重身體

邊個冇坐過監既都係鬼

大家點會知今日係咁？我當你係神算，但你點知中共衰成咁？

屎忽都賣埋

捐款予民主派

黎智英與李柱銘參加2013年七一大遊行
2009年，黎智英的捐款佔民主黨非會員捐款的99%，佔公民黨的68.2%。於2010年2月「五區公投」事件期間，黎智英分別給予公民黨和社民連各100萬港元。民主黨及公民黨均表示因爲隱私所以不會披露捐款人的身分，又稱不接受有條件的捐款，所以沒有被操控的問題，[21]而陳日君則承認獲捐2,000萬元。有評論指黎捐款旨在幕後操控香港政治。[22][23]

2011年10月，據多份報章報道，黎智英捐款給香港泛民主派及宗教界人士的紀錄外洩，引起社會廣泛議論。檔案顯示他從2006年至2010年，分別捐款給民主黨及公民黨各1,000餘萬，及將2,000萬元捐給天主教香港教區榮休主教陳日君。[24]

2012年9月1日，臨近2012年香港立法會選舉，黎智英在香港《蘋果日報》發表文章，公開支援民主黨，並稱激進民主派人民力量主要人物與中共勾結分化民主派，引起爭議。流亡海外的香港評論員鍾祖康作出回應，指黎胡亂抬捧民主黨爲首的民主派，是迷於民主黨情誼和討厭黃毓民有關[25]。選舉前夕，黎智英旗下的香港《蘋果日報》明顯支援民主黨，黎更於選舉前一連多天在數位電台D100《風波裡的茶杯》節目，就聽眾對民主黨的批評多番維護。[26]

2014年雨傘運動前夕，黎智英再被指捐款予泛民近千萬元單據、《蘋果日報》被抽廣告等資料，以及黎智英與臺灣「紅衫軍」總指揮施明德的對話文字及錄音，很多報章也參照這些懷疑是駭客入侵電腦取得的資料，以頭版或大篇幅報道。黎智英多年來捐款數千萬予泛民政黨及一些智庫人士，被指向多個泛民主派政黨人士給予政治捐款。他在《壹錘定音》節目中表示，捐款、有不少美國人朋友等很多資料也是事實，強調是本著自己能力去推動、去做社會有益的事，「我一直清清楚楚，一條心，一直支援泛民，話我亂港？不覺得，我有乜（什麼）錯？希望更多商人幫泛民，咁（這樣）我會開心啲（點），泛民係好慘。」他重申，從未受過任何外國勢力幫助，指自己有好多外國朋友，部分以前做大官，這些官員離職後加入當地智庫做學者，「在職時冇搵佢哋（沒有找他們），搵佢哋做乜？」他強調捐款全部「一毫子都係自己賺」，這些錢非靠賭靠呃（騙）賺回來，亦非「老豆（爸）剩落」，突顯泛民主派政黨一直缺乏資金及捐款支援，甚少獲企業支援。[27]

心 臟 衰 竭 係咪遺傳病?
因為家族有人咁去世，我又天生心跳快

咁呢幾條友一定係玩開群P

仲想聽到你屌老母

屌泛民就係死罪

馮檢基做左幾十年泛民
出黎選就即時俾人屌做鬼

屌鳩人地入臨立會 , 自己就成個黨接受委任

代表一眾連燈仔祝賀毓民大步過，長命百歲。

你會唔會搞錯左
依度泛登黎

有連 燈 仔加持，毓民一定無事。

基哥唔支持修改議事規則
泛民全體支持
已經証明基哥係鬼啦

社民連後來竟然同泛民咁frd，相當失望

係囉 好無辜啊 返去同你老師玩喇 學校啲人冇咁衰㗎

喂黃毓民69歲喇，你唔係期望佢衝第一線抗爭啩？同埋佢冇俾人迫害咩？個仔俾共狗掟去坐監。仲有2016年選民投俾游蕙禎黃碧雲劉小麗都唔投佢，咁佢仲可以做咩，心灰意冷啦。開台屌下俾人出下氣咪算

唔癡落肥佬黎度邊有錢

大約條timeline

- 陳偉業條賤種當初喺民主黨撈唔掂，摟黃毓民搞社民連，口講街頭抗爭同勇武路線

- 12年立會選舉後腦燒同黃毓民決裂，條光頭閪當時首先扮中立

- 自從光頭閪間人民超市賣左畀腦燒後，就開始屌黃毓民收共產黨錢，出聲屌當時既光復行動係暴力，話街頭手足係恐怖主義

- 所謂黃毓民收共產黨錢，原來係社民連同公民黨各收黃坤50萬搞五區公投（腦燒自爆），不過就由得光頭閪繼續抺黑黃毓民同當時比較激進班抗爭者

- 16年選輸後完成任務番加拿大，繼續追住班比較本土/激進既人黎咬

入錢入錢入錢

你叫梁家傑番學校

但更令梁家傑不滿的是，有「花生友」批評民主派如今才來總辭，訕笑民主派當初選擇留在議會、接受延任，「有花生友話『早知今日，何必當初？』，大家點會早知今日係咁，我就當你巴閉，你睇通晒，但呢啲（民主派議員）都係同路人，我當你係神算，但你點知中共會衰到咁？就算我們兩個月前一齊劈炮又點呢？你槍口應該對外，唔係打隔離。你咁叻諗到有咩可以做，咁你做吖，唔好講嘢啦。你講咗當做咗有咩意思，爭取一時滿足感同快感係冇意思。」

陳偉業 錯投贊成票 拉布戰忽然煞停蓮塘撥款通過

變節賣港

壯志未酬身先死

收緊議事規則not修改

老實講入中聯辦嗰啲都係焗入
當時民智未開高登仔都大叫我係中國人
當年啲泛民支持者大部份都覺多一事不如少一事
政改有啲進步都接受咗先
泛民其實都係做緊佢班選民想要嘅嘢
只能話呢啲香港人共孽黎
教主屌黎其實有啲多餘

泛民同佢班支持者最錯係俾教主屌得多後就發神經
變咗所有批評都聽唔入耳
又疑神疑鬼
連青年新政同本民前都話係鬼
人哋出事時都仲踩多兩腳
冇諗過他朝君體也相同

廢陶仲爆鳩黃坤出嚟
搞到人哋雞毛鴨血
屌佢老尾
嗰班唔係人嚟㗎
激進嘅退嘅退
坐監嘅坐監
依家咪搞班販民囉

而家大舊仲要撐拜登
廢老一件

RIP

話人走佬去台灣？比我都走啦
咁多年做咁多野 唔係佢係立法會成日屌人
邊有咁多人理入面其實搞緊咩
做咁多野 多謝都無句，你班仆街見游靚走去投人
比我都心灰意冷啦 根本香港人就拜偶像同跟風
邊邊多like未支持邊樣
泛民做過咩？輸撚曬先黎話辭職？但都幾多人撐佢地

焗入都講得出
咁一四年又唔支持多一次
有得一人一票選特首都好過無呀
司徒華同佢班徒子徒孫從無為此道歉
一切都係為民主黨嘅選舉利益
我記得當日李柱銘都係反對
仲俾司徒華串佢無政治智慧
依家都無咩人記得呢啲
五區公投都算係近十幾年唯一一次主動爭取民主
訴諸民意嘅機會

算鳩數啦 大舊過撚左去澳洲定加拿大養老就話返啲後生暴力 走撚左就算啦

佢衝嗰陣班泛民坐緊喺度咋

黃毓民俾泛民迫害嗰陣你出咗世未？

衝? 鳩衝咋 衝完之後呢? 阻到咩咁西利?

佢屌泛民在先 泛民反擊咁就叫迫害?

佢因咩屌先
屌得有冇道理先

我都幾開心佢一六年選輸咗
可以安心退休
最撚搞笑有班飯民仲成日驚佢復出𠝹票

泛民低屌啦
上年仲同我地講緊守住議員戰線呀
全世界做埋民調叫佢地咪撚入啦
上年有得選 泛民含哂撚啦
本土先係香港現在既主流

推

所有野都未過仲係2019

手足

5隻手指指人
一定好叻啦泛民

焗入 含淚呢啲logic
咪就係lesser devil囉

對家就一步步進逼
你就一步步退縮

港豬同泛民呢三十年既戰略咪就係咁囉

不過焗入你估唔洗還？
結果好似氣球咁爆囉

On9 係香港博拉？

當日司徒老狗都話五區公投值得做，快d做
然後仲講埋應該邊五個辭職
到真係落實搞個陣，老狗就反轉話唔支持
然後民主黨就用反五區公投呢單野做籌碼，入中聯辦同共產黨密室談判

背信棄義出埋盟友，咁都唔屌得要點先屌得
到後冚家剷就死果陣出本大江東去，話係唔想比黃毓民攞道德高地，所以要反五區公投
到而家仲係度講黃毓民淨係識屌泛民既人根本應該一早跳樓死撚去，你咁撚on9根本唔佩做人

擲蕉擲玻璃杯始祖

OP please pin this

一句講哂，有冇得醫

當時有五區公投俾佢哋揀，但佢哋揀咗入中聯辦都可以講成係焗入中聯辦

胡志偉上年6月喺d100被聽眾問 毓民當年衝出去 但泛民坐晒喺度 去到前年佢地先衝
胡志偉話 毓民可能係先知

咁你泛民衝？鳩衝咋 衝完之後呢？阻到咩咁犀利？

所以咪班泛民坐係到好過衝